大J霉左咁耐終於有廣告

幾多人入專用link dl隻game就代表到香港Youtube圈嘅 極限去到邊

呢隻game我見主要係落港臺嘅youtuber 多

幫推

cls

推

之前唔係好多人鬧大J架咩，媽 連登仔好難捉摸啊

傳送門:
我就download咗啦 你呢?
記得like share 廣傳出去

同黃食店一樣
要好食先得㗎

黃就要老馮支持咩

幫手推呀喂

唔係老奉，你可以唔支持

岩岩出冊？

又放條j出嚟打手好核突

個沙律食得未

你唔撚撐就係鬼

訓左成年？

唔通放銘仔咩

Youtube link?
Ios?

清你衰咩

係啊，之前連登無運動po就停左睇，而家無聊手痕入黎睇

做咩咁講

哎喲唔記得藍絲銘仔已經變成過街老鼠

我有份請大J食沙律㗎
但今次真係撑唔落

想入泛民打手培訓班跟ching學野

自已人就要支持

Push

我響地鐵見到有間投資公司廣告有大J個樣

係咪認錯龜頭Bob

你份沙律 收到未 菜都見唔到條

去幫拖啦

咁你有冇畀機會隻game先

想人down貼埋link 啦

寶盛證券丫嘛
2019年4月14日有出POST講

食晒D沙律咪要出黎搵錢囉

Connection fail wo

大J都叫霉
冇廣告佢本身都大把錢
咁連登好多人乞食

大j 條底褲有黃積

你戇鳩

黃店係你要畀錢佢，甚至可能要忍受你認為唔好食既野
但撳下條LINK，其實只係用你少少時間
差好還喎

利申：無錯，黃就老馮支持。好既支持多Ｄ，唔好既支持少Ｄ，表達下佢地要點改進

「差好遠喎」
打錯字

咁你可以唔支持的…

大j收人30萬食沙律就吹奏
mingjai捐20萬比星火就狙擊

行出黎做記者 屌下黑警就黃 啲小學雞真係易比人呃

您好，本人是一名理工大學四年級生，正在為文宣工作進行調查，您的幫助能令我們分析數據繼而進行有效文字工作，如有空閒，請完成以下表格。

pushh

其實佢唔代理一拳超人真係浪費，個樣90%似

已DOWN

三十萬呢

你老母都多人鬧架，咪又係好多啊叔幫襯

自己人就要支持

push

puah

岩啊

樓上班五毛分化撚死開d 啦屌你老母
話大J 扮黃諗下人地當日反送中唔見幾多廣告
人地又拎一球出來做獎金等差佬變節爆料
仲未計啟蒙周庭開youtube channel

你話比我知，扮黃好處係邊？

你份問卷既設計，有Ｄ令人無所適從
放棄

玩lol 升牌 反正錢已袋

廣告。。。

你呢啲私怨撚唔支持大J,咁你都俾另一個方案黎好喎
香港第一youtuber都唔撐唔通俾kol100獨大？
兩害取其輕呀，含啦柒頭

原來企喺販民打手嘅角度屌人係咁屈機

真心，嗰三十萬冇交代過，就算怕俾黑警同政府秋後，修飾下啲文字打出黎少少意思都好，但乜都冇，好難信佢。

大J落場做記者
銘仔深潛拍TVB仲要藍扮黃
話星火係offensive 唔撚捐，捐都要捐帛金

咁呢個世界有好多你呢啲人存在架嘛，總有你呢啲敗類既

上前線食tg 啦緊係 唔係手足咩 下下扮記者

下？食下黃店po下文宣都話自己黃㗎啦，黃絲係咁廉價

你試下叫銘仔屌黑警囉

捐嗰下講明唔會交代…
不如你問下點解Ｄ人要捐？
定你捐咗而家又想大J交代

你叫大j 捐夠雙數先講啦

係咁支那，好正

DL 玩下

認真,poly?你有無睇過份survey架?中學生都做得好過你
例子:看過以上資訊後，香港示威者與現今政權兩者比較，您較支持的是？(1為最少，5為最大） *
你唔係應該比我撰a定b咩

之前？

多餘

之前有岀game,搵左健人蓋伊

唔會down
一睇就知垃圾game

呢隻game之前有玩幾好玩
但要靠課金lo

大佬啊
d咩中文嚟

看過以上資訊後，您認為香港示威值得為爭取民主付出多大程度的代價？

如果你阿head咁都唔KO你
佢一定係黃

份問卷show左示威者
又唔show黑警點暴力

一堆打手屌緊我wo，咁即係點啊

唔食又點知

你咪唔好撐咯 一毛

一直覺得佢個沙律錢係交唔掂d 卡數要借錢

01尾數。。 咁攪笑

落場串黑警2句就捧到上天兒登真係冇改錯名

收到

成堆P牌出哂來分化
仲有個POST 勁多數字唔見左

由佢宣傳呀哥藍店又唔正面回應開始瞬間好感大減
而老老實實佢啲片的確唔係好睇 拍下VLOG又出條片咁

已經盡量將說話講得唔難聽
呢條友都係狗改不了吃屎 當初高登食碗面反碗底記一世

係
人哋做咁多野
你支持吓都唔肯？

我捐左比大J食沙律
我當請佢食，少少支持

大J開聲籌旗實支持

問題係今次件product真係唔掂
支持唔落

公眾人物呀用下腦啦

你不如叫立場記者岀火魔好冇，唔岀就唔係手足

成班p牌仔不停抹黑大J
睇黎佢哋好驚大J壯大

因為只要第1個廣告成功
第2，3，4個廣告就會接住黎

支持大j 捐10萬 屌打藍ming

做咩呢排唔叫人大大力懲罰佢大佬間野?大陸有分別果間呢
定一直都有好多人懲罰緊

咪就係想咁囉

Btw上面覆我未

睇下啲回覆咁多分化
不斷將黃標準推高
人哋拍埋片屌狗又係扮黃賺錢
依家目的唔係擴大 而係揀精英揀黃到金?
算啦 各有各做 連登多風向就不嬲
堅持做自己覺得啱嘅就得

DOWNLOAD完可以DEL，根本唔使試
你係咪唔太了解依類廣告既運作？

支持下先

大j 要推

老千公司搵返老千賣廣告，好正常姐。

大把公眾人物抗爭到坐監啦 大j 呢 係屋企玩緊lol

你喺古代返嚟？

同意

好鍾意睇某啲連登仔以為三十萬好多

係啊，岩岩上完青樓，爽完就碌下連登

有心分化嘅唔講
剩係宣傳藍店呢單野點計？
每個人私心一定有 利用我地憐憫心去消費
好多野我地都心照俾錢人洗 至少係同路人
但佢呀哥就擺明係藍嘅
最後成件事唔回應不了了之 撐唔落喎

等睇你捐出黎

唔係勇武就唔係黃
你走啦，唔想搞大佢
你地依套out啦，冇人會認同你地

你咁嘅標準即係要屌埋黃台仰啦

反而我覺得佢拍TVB冇咩事
雖然幾年前個網絡挑機
都反映咗TVB睇唔起班網絡KOL
仲要痴埋去俾人睇唔起
但簽約始終之前嘅事
但佢啲公關真係唔撚掂
拍片出嚟解釋
點知research都唔做
星火都叫offensives
俾人屌完就捐1字尾
仲要理大圍城多謝老鼠曾
深潛入地核由世界仔變做離地世界仔

推
一定支持

條友另一個po係販民打手黎，不過需要嘅時候用梁天琦嘅標準黎踩其他人

又想拉高黃個標準等黃圈收皮

唔work架 比人識穿哂架啦

上面班打手諗過第二個approach啦懵撚聽日就炒哂你班廢物架啦

佢果D所謂L 狗片，聽得出把聲其實驚緊。班小學雞仲當佢好勁。

大j 好識玩既 721 831 永遠唔出現

多謝有班分化撚響度推post
我相信好撚快就上熱門 (定已經上咗?)

捐嗰下講明唔會交代…
不如你問下點解Ｄ人要捐？
定你捐咗而家又想大J交代
冇捐就收聲，你憑乜野幫人地發聲

好似支那咁 偷小過500蚊 唔計偷

有冇人揸住槍逼你？

不過藍就唔敢講有冇人會揸槍逼你啦

大把人都冇出現過響依d場合啦
膠論一堆堆

過多排kol100就會清算到大J
到時你又要出冊

有無發覺佢班打手開D post，全部都係用大J兩個字開頭？

幾時有講過公衆人物唔上得前線？

問題係咪要公開身份上，等拉？

莊正喺Poly有冇開live表明身份？

前線第一件事係隱藏身份，你唔知？

等你拍條唔驚嘅收佢皮

做得幾好
ps: 雖然我冇打算玩隻game, 開都唔會開

Ching 你講到咁 你黎拍啦 我相信一定熱鬧過你老母

幾多人入專用link dl隻game就代表到香港Youtube圈嘅極限去到邊
hi 打手

已down

係喎，咁都俾你發現左

驚起碼肯做先 你又縮左去邊

同我話唔投販民果時一樣

係你自己衝出黎柒咋
你唔衝出黎，何來群眾壓力

btw 乜都係群眾壓你，壓你老母呀

唔明條臭j點解會紅,又樣衰又串

721 831 黑警都冇出現

我做完都唔會拍片放上網扮勁兼賺錢囉。

隻game ok好玩

+1

之前down fallout果只
玩到爛曬真接cut game

Btw, 睇大J片發現 周庭 少女一面

Block咗佢 之前好似講過啲乜 唔記得

你係咪記錯呀
831黑警冇出現?

泛民議員躺著也中槍

深黃要幫推

我照抄販民打手金句咋，點睇？

支持！

好多 分化狗

佢地對泛民就包容，其他嘢就苛刻

明咗，嗰個就係你啦

成堆仆街仲話支持黃色經濟圈
做人好簡單 你黃o既好食咪去食lor 難食咪去唔食lor
又唔係迫你要去食

佢隻game好唔好玩就唔知 但人地咁耐先收到廣告黎賣
你班友未玩就已經踩定先 幫人趕客 我係廣告商見到你班友咁o既留言都唔搵佢賣廣告啦 你地覺得唔好玩咪算 出少句聲無乜野 又唔要你食落肚

仲要成班人係個運動入面搵聖人 無任何污點先可以代表到大家
又起返以前黑歷史逐樣數出o黎 一堆誅心論
如果我係坐緊監手足 見到咁o既post真係灰爆

好撚多分化撚 五毛進場 好心學下共產黨啲拉一派打一派啦

唔緊要，龍門加藤屋都有人真心覺得好食，撐同路人就得

條片支那支那咁叫好好笑

係呀，畀條LINK你，快撚D subscribe

佢而家被控暴動，你有冇呀？

全撚部人同我入去subscribe
4680訂閱, Are you kidding me? 就算莊正唔再用依個channel, 都一樣要推爆佢

其實果個係咪佢女朋友

越抹越大
本來唔係幾鍾意大J，但見到班Ｐ牌仔就把火
搞到自己冇收錢做打手

佢好似路過？似冇事喎

頭幾頁勁多show blocked user

小心比熱狗屌

食完點同你講

我教你 下次有活動出去拍片串黑警再po上黎
之後就會有傻仔請你食沙律

叫埋你Ｄ姨媽姑姐Subscribe
唔好掛住追擊大j啦，乖啦
出去開POST，支持真。手足啦

五毛揀新 po 帶風向
其實都好耐之前已經係咁

同sony解左約

俾個list出黎 thx🙏

就係要支持
耐咗宜家就係到屌自己人

睇到我都呆撚咗
佢地可能未必係手足嚟 可能純玩膠

佢未婚妻：
「唔系咁既意思～唔系咁既意思～」

大丁：
「大丈夫～」

呢樣真我玩落都覺得好悶，不如玩勇者鬥惡龍仲好

坐左幾耐

你有猶疑，OK
AUMAN你又SUB咗未呀?

痴撚線咁追擊同路人，不如幫下手足啦

一定係

啲一毛咬住唔放

即使以中文youtuber 黎計都唔算好吸引到人睇
不過話晒落場做記者，又係香港第一，都要含㗎啦

幫手將條link放埋落黎

黑警哪有出現
明明就是一堆綠色恐怖分子

幾時有MAI廚房

佢唔係咁做點呃到你班傻仔。
要支持就支持HOCC或者泛民果D，人地做既係實事，呢D所謂香港第一youtuber根本毫無意義。

唔係好唔好食嘅問題，係要藍色嘅仆街
直至市面全黃，再喺裡面揀高質嘅

唔係爭第一
支持下架咋，撳下條link咋大哥
咁都可以咁撚多陰謀論

口罩根本無三五七個月都唔會跌價

泛民做實事
雖則泛民係屎味朱古力
都好過朱古力味嘅屎民建聯嘅

泛民投贊成票撥300億抗疫基金益藍絲算唔算實事？

拉

我係OP，我都係以事論事

香港黎講sigma啲片算有心機有內容

我記得邊個有上過前線。

恐怖份子有ｄ黑色架

相比起你地阿大J哥黎講，好實架喇。

blackblock 你都認到咁勁

咁300億點睇姐？唔好叉開話題

攞兩舊屎味朱古力嚟比
五十步笑百步

pin please

拉 推有用po好過

啱啱check咗一check，應該真係黃，係咪勇武就唔知啦
如果係「人疊人」嗰下出事，就好撚黃啦
「據網民所述，莊正於11月18日於油麻地「人疊人」事件當中被拘捕。保釋後他亦在instagram上發文表示：「今年應該係我成世人經歷最多最精彩嘅一年，特別係下半年，28歲竟然連臭格都坐過，但當時最擔心嘅其實唔係自己，反而係覺得對唔住要身邊嘅人擔心，會內疚。所以大家真係好好睇住自己，保護自己，萬事小心。」

我本身好唔鐘意sigma game，d片太扮野
黃藍依ｄ大是大非之下，份唔鍾意既感覺冇咗

呢單野無咩研究，no comment.

Down左 無時間玩都down下正評

冇CHECK POST SEND咗重覆圖...

本身香港個市場就難養得起高質全職youtuber
好似胡子黃小潔呢啲DIY類香港人得個睇字

其實臺灣都好多無營養mk 仔女，不過基數大岀到勁人

仲有大陸其實都好多高質youtuber ，不過呢度唔講啦，俾黃衛兵屌

又學到金句

多幾十萬sub 值錢d 定每個月5, 6 萬收入加比大陸封殺值錢d

即係你覺得大J 的目的係為左贏粒糖輸間廠，但因為大J 有食到粒糖，所以就係偽黃，食人血饅頭之類

再講大J 係可以揀行ming 仔條路，做藍絲奶共，肯定財源滾滾來

其實你點都兜唔到，連登仔雖然唔聰明，但未至於中分化撚計

同上面幾個回覆意見一致，做做下都做唔到落去
可以改善下啲問題再出過

好耐之前玩過

現學現賣

好撚多分化撚 (雖然好易認得到)
唔知係咪因為段片有支那兩隻字

我已經即刻dl左
雖然未得閒玩
但一定要dl左先

你Dl左隻game試下先知架
已經唔洗錢就可以dl
仲想點

玩過,課左少少,但真係好唔新手friendly6本競技場排d戰力高一倍

靠政治上位

頭幾頁勁多熱狗入來帶風向

唔係好老奉
人地真係好耐冇廣告商
推咗好多 job
唔玩都撳下條拎刷下人氣
舉手之勞啫

721831

錯撚晒
香港youtube搵食好多係靠中國既廣告 (特別係遊戲)
你搵中國d KOL，香港人撚會聽，一定係搵返香港d KOL
咁你係中國廠商，你會唔會搵黃既KOL？唔會
其他國家黎講，都會傾向揀中立既KOL，唔想自己既遊戲沾上政治。

KOL表態比你想像中的成本高好多，中立其實響利益上係最高

唔通又擺達狗出黎鞭咩

好奇你憑咩覺得大J係呃錢
我覺得你地最柒就係覺得佢無公開協助人地走就等於私吞哂
但從來無諗過呢d野一定要隱密同埋好貴
以為30萬好多

見到你咁講
我都好放心我既觀點了
我講既係30萬拎黎幫手足好快用哂
所以唔駛係咁問30萬拎左去邊
但你就即刻老屈佢係呃30萬
明哂

如果覺得佢高質 咁咪繼續支持
唔鍾意就唔好睇 個人自由

又唔係完全冇既

大型工藝就真係未收錄到

上帝終於創造 左一個
沒有 林慧韡
單純討討 大J 既連登post

係你地成日覺得食沙律就係呃錢姐
我由頭到尾都冇講過 我係關心下手足食到沙律未
我冇講過呃呀 唔好屈我呀
30萬就唔係好多
不過一個年薪過百萬既YOUTUBER (自稱)
30萬都唔自已捐有D樣衰囉
中立MING 係咁易都捐左十萬零一喇

咁大j 咁黃 咪要再捐多啲 打手們幫手轉達下

PUSH

打手:捐左又要話你知

無理由輸比藍藍ming

我唔知自己有冇睇錯
之前見佢係sogo個大電視機出現
咁都叫霉

downloaded

對唔住改咗了，太趕

坐左幾多碌？

其實主要係想睇下文字改變會唔會影響到，如果影響唔到可以照填的多謝你抽時間做

Support!

大大力懲罰佢大佬間藍店啦

dl左落黎玩一陣先，唔好玩再del
又唔洗你落街懲罰又唔洗你打信簽聯署又唔洗你做文宣
呢啲舉手之勞幫到就幫啦

坐係屋企撳個掣 打下機
就可以幫到人 何樂而不為

咁柒
又要拎支那偷野做例子
我駁你又要唔認自己有咁講

關心手足食到沙律未？
係咪要手足跳埋出黎話係大J/某某金主指名道姓講出黎？
自己睇咁多手足上庭開審但缺席要通緝仲唔知咩事？

捐錢嗰part 仲好笑
19上半年我當佢既收入真係有50萬
自己努力點解要捐哂出黎？
佢而家發揮自己影響力 日本眾籌 沙律 831懸賞
連廣告都少左好多
咁樣都做唔夠？
係咪每個黃絲唔理係咪公眾人物
都要有樓賣樓 有車賣車
否則即屌
成熟d啦小朋友

支持唔落 可以唔支持 又唔會逼你嘅
但無謂哂時間留言攻擊
有更加值得用時間嘅事做
槍口最重要對外

唔講以為大J係政客黎
欠撚左你咩連登仔
唔嘈一班真正有責任有義務既？
咁有心機可唔可以追擊埋奶共紅底議員/黑警/overmydeadbody

bigjjjjj

槍打出頭鳥，中間偏黃先係王道
你越覆就越多人見到，睇你點玩

你又講得冇錯喎

但我覆你推到，你既存在吸引到我推

我推埋你嗰份，唔使多謝我

好呀

笑左

咁都冇用架，你懲罰緊個遊戲廠咋

Push !

Ching點睇圖中呢位中間偏黃仲捐埋錢（帛金）都變左過街老鼠？

係你首先覺得唔啱你心水就要杯葛同路人咋
而家就係淺黃都要撐，都要支持

不過我就快推夠，因為大J我本身都唔睇大J
推多咗，返去做正經野

同大家講埋
睇條YOUTUBE片，撳下條link，唔使錢架
只係舉手之勞，你諗下大J做過D乜，值唔值得你做個舉手之勞
你覺得值咪做，唔值咪負評上一頁，NO BIG DEAL

用咗不推文添

😡

淨係YouTube 佢都搵唔少啦

down 左
隻驚同之前生化危機（唔肯定但都係輻射後生活）個放置驚一尻樣架喎

Fallout

You are right.
所以Down完可以del app.

yesyes!!
準備del

pish

download了

佢用場運動黎搵食 就有義務俾人屌喇

Push.

點樣搵食
想知

有冇人見過大j嘅金融廣告

JASON(大J)

SUBSCRIBE
935K subscribers

屌你老母解釋咗佢阿哥唔係黃店
都叫人懲罰未？

捐比日本災民都唔捐比手足

好快又有人出黎話已經食左沙律

唔係老馮 但我支持

仲支持藍店 騰訊 lol

有D連登仔真係好難服侍

MING JAI, 屌, 明顯藍,
OK無問題

達哥, 屌, 唔表態=藍,
OK無問題, 大是大非好應該出聲

大J, 屌, 覺得佢表態係為賺錢

唔表態你又屌, 表態你又屌, 咁youtuber要點先唔洗比人屌?
你地又會唔會屌周庭借運動做youtuber ?

如果純粹屌其他連登仔講錯野, 例如個TITLE, 咁OK無問題.
大J 因為運動而蝕錢賺錢, 真係咁重要咩?
最多都係討論佢真黃定偽黃姐.

不如直頭叫大J 公開解釋下大家應該會好滿意

所以咪話係一班低手風向撚
除非佢地覺得黃既youtuber一定要又無錢又無名氣
即係抗爭一定要家破人亡先值得支持

btw人地講明食沙律, 會唔會事後解釋你聽錢既去向咁低能呢?
咬住呢個位唔放係咪當人弱智

咁都係睇大家想多一個敵人定多一個幫手啫 自己判斷啦

眾籌捐錢比日本 但用自己一個人既名義捐

又係唔表態就係藍，所以達哥係藍既膠論
達哥起碼都有撐罷工啦
你可以唔鍾意佢做得少
但同藍差好遠喎…

又變咗討論乜野係真黃，大佬呀
解咩釋姐？根本上面嗰兩條友就係搞批鬥，搞誅心

d分化撚真係好成功，而家連燈仔個朵臭晒
變咗恥笑既對象

達哥當係手足出邊打生打死，佢就走去飲飲食食、去動漫節，真兄弟會明

我想問你知唔知咩野係藍？

上面咁撚多反黃YouTuber一唱一和好撚柒，全部都係陰謀論廢話，唔鍾意你可以選擇唔睇嘅，但用陰謀論抹黑再踩鳩睇嘅人就白痴都知你哋咩目的啦

下？一朝早俾你笑醒
銘仔就係聲稱中間偏黃都俾人屌喎
大丁幾時有自稱過深黃？
如果自稱就有用，咁泛民唔洗叫本土含啦，自稱本土咪得囉
中共核心價值觀都有民主（聲稱）

俾啲智商啦

唔係同一班黎，有幾個明顯係銘仔打手，係本人都唔岀奇

「有人話」

Who?

咁多紅色大字打稻草人？

撐就撐左 但隻game 搞乜咁似fallout shelter

思路正確

隻game好似fallout shelter

唔打機都dl
幫推

diu on99 人地一直都話個沙律錢唔會講係用黎做咩 明既就明 唔明既就睇在佢個人份上俾

明明人地一直都話信得過佢既先俾 俾完就唔好理啦 成班又冇俾到又係度質疑人地用黎做咩

唔係樣樣野都可以講出黎架diu

用下腦啦diu

已Down 起馬都玩番個月先啦

知唔知6月開始反送中?

原來支那共匪kol100計劃係不停攻擊唔同既黃youtuber
雖然唔玩game但會支持自己人

所以對佢嘅實質目的一直都有所懷疑

其實只係叫你入條link down，又冇逼你課，連登仔都可以講咁多嘢

我仲以為d 沙津錢係用黎幫佢大佬間餐廳解約改邪歸正tim

又冇逼你做，連登仔都可以咁多爹

普通人遊行唔戴罩都唔敢
kol 肯反共係值得支持

連登保剩係識批鬥自己人

咁撚叻就過去藍絲/藍youtuber到踩場

就係你呢啲咁嘅人，黃永遠都會輸比藍。

嘩層主快走
連登反大J咁大膽
唔講得真話架佢地

又要重溫下

佢好似係證券行做代言
無咩人知

支持黃色遊戲

睇過

已DL

沙律佢IG STORY講左冇人PO上黎?

第一次睇

咁杜汶澤黃秋生而家係咪搵好多
一百萬訂閱
但而家先有廣告
仲要個朵喺中國臭哂
點搵食

唔想覆啲打手acct

down咗好似冇獎勵照玩住先

大膽 ! 連登講真話反大J
是咪想比連衛兵批鬥

咩事訓左成年?

捐多1蚊就帛金
你到底出過大額check未
不嬲太多個0既就會比多一兩蚊放便自己對數，廢時唔小心比多10倍
不過我諗無咩人知，連登咁多學生

大j: 藍ming 出幾多我出多1蚊 講下者捐錢緊係

用我啲fans 錢啦

沙律我覺得唔係呃既
不過其他就真係駁唔到

支持唔落 可以唔支持 又唔會逼你嘅
但無謂哂時間留言攻擊
同意你呀師兄

但呢個時候睇睇幾個月前達叔點比人每日10個post瘋狂屌
諗起都正

其實唔只佢 唔係話黃就唔屌得
但洗唔洗去到下下瘋狂狙擊
目標係咪應該對返外好啲呢

我數學老師就教我用逗號黎分嘅，正常人望一眼都唔會錯啦
望真啲你張大額check，每隔三個0有一個逗號㗎
不過冇讀過書嘅人未必知

人地講表態，你又話聲稱

上面唔見你覆我嘅

其實呢你up埋堆似是疑非既垃圾
有無證據？
Sub數增加咁又點？
中國班cls小粉紅咩料大家都知
將來中國廣告商唔搵佢
其他國家既又可能怕影響中國市場唔搵佢
想問下佢靠咩搵食？
你咁樣點出糧畀你？

叻仔喎識用逗號黎分 果然有讀過書係唔同啲

每隔三個0有一個逗號㗎
咁即係未出過啦，連行規都唔知，再多個0銀行直情會pause左你transaction打比你confirm啦

每隔三個0有一個逗號
見識少仲要扮有料，見親你呢啲人都好想笑

不過可能你一早知啦，始終師兄有讀過書咁叻仔

佢呀哥唔揾佢賣廣告？

之前唔係話佢啊哥點點點架咩

唔知以為10萬蚊好撚大筆數
打俾你confirm又點？你話禁錯呀？
多一兩蚊，點解係一蚊唔係兩蚊？唔係八蚊？
對數對數，唔見其他人要咁樣對數？

本來咁樣俾帛金係柒㗎啦，你係藍絲一係就認左佢

就係知你柒銘為人有幾虛偽先做得岀，又要扮大方，又要扮黃，又要覺得自己啱

除左呢一蚊可以用對數黎兜
其他野呢？佢成條片仲有邊一句可以兜？冇呀
柒到del撚埋

你係咪童黨燒屍案其中一人

係牙

冇睇開，講左咩？

之前吹到話懸紅100萬
而家叫人捐30萬

就呢啲敗類先會幫襯你老母

阿爸

係
唔捐身家訓身支持場運動就要批鬥
追擊呢班人仲不為餘力過藍絲youtuber

黃色Youtube圈其實係同黃色經濟圈係好相似
就係大家都集中幫1d最出名既黃絲，忽視咗其他默默付出既細台
特別係響網上依個冇地域限制既地方
資源只會更加集中響一兩個出名既黃絲身上

如果你真係想幫件事既，唔係阻止人去畀大台利益，而係畀利益細台。市民既時間資源、金錢資源就係響度，依D資源用黎辯論邊個係真黃，定用黎幫助同路人，大家係要諗下。

叫五毛同分化撚收皮 佢仲私人出左10皮幫人比學費

人地咪話左佢個target audience 唔係支那囉，拿我唔係咩五毛，唔信可以起返我底，但你地正正係畀機會啲投機份子/唔知係咪有心為場運動既人賺錢。

我唔會用分化撚呢個詞，酸民貼切啲

你真係唔識㗎喎。。。。

只要係黃 我都支持

大j咪又有去。。仲keep住upload打機片添。。。
雙重標準到

出咁多政治片，我估佢啲片黃標哂。

btw記得留言話 已dl 玩緊，多謝介紹遊戲，等佢繼續有得接廣告。

連登真係cls
有冇邊個自己友係唔屌嘅?
定係全部都偽黃/扮黃?
仲話推黃色youtube圈喎笑撚死人

做乜唔應我嘅？

潛左？點睇Bob 叔捐40萬都唔洗「對數」？

收收皮先

估計大部分係私怨撚，加幾個5毛